知唔知「箍筍」上莊要做咩？

要conclusion

今次仲唔笑死

好yo好笑啊yo你

真係好撚好笑

3/10

1/10

0/10